[老處女] GEM (19歲)：打算22歲結婚

明天，GEM 27歲。

GEM 仲係咪處?

佢聲稱係呀嘛

27歲 時間真係過得好快
個時唱where did you go好似先17 18

原來出左道十年

希望佢快啲同男友結婚